[湛江最醒醉醒神] 五月六日谷草九場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜
華可可 483
.0. 460
被馬會屠殺 161
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
Suis 107.5
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
eriksen 2.5
人一世勿一世 -4
寶高 -6.2
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
Adnan_Januzaj -29.5
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -48
中出大俠 -51
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
新力必 -68
拿樸迪 -74.2
覓腸 -80
長井 -80
Waikuku -80
最強藝人吳宗憲 -81
玖寶 -84.5
我愛金世正 -101
23_香川真司 -113.5
不加思索畢加索 -115
Grealish -120
冼毅力saint -120
小川ともみ -120
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
晏菲路8號 -160
なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

新人榜
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 8
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -40

6/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午7點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組/3組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

觀察名單：
火屬性比卡超
梁家俊（無傳承）
一舖成名
張繼聰愛失踪
保羅翻譯
冼毅力
Scandalbb
綠木

真男人留名

識貨
但係一直覺得佢個樣好傻大姐

人唔笑狗都吠

WIN神HO派報紙，橙能到

多多留名

派報紙啦

派報紙啦你

日本妹個款最自然
台灣韓國嗰啲太重雞味

贏多多

完全唔知點考5**

呀仔做乜咁橙牙

仆街

How see judy kwong

以辰真係好正

無波 矮
狗也不屌

貓 最近還好嗎
尚愛看綠色勇駿嗎

唔識玩1001學人玩

哈比人 樣柒 留比你

Too short

屌你

我三奶嚟 梁以辰

5隻字
廟細燈籠大

結左婚 口味差到

唔大波你都啱

我肥仔波都大過佢
屌自己唔好？

夠用咪得......

你閹咗實夠用

你其實係咪好想搞出人命

個樣膠撚到

呢啲女先好砌
唔洗同佢有感情 淨砌就ok

鍾意佢啲性格

岡本妹點會冇波呀

屌你哋唔識野
港式叫法龍舟掛鼓
台式叫法火車便當

屌你呀

無撚用

仆街
大面男友食得好撚偏

不過比亞洲空幹王食過

唉 屌

大面正 最鐘意大面

矮妹黎計一定係卜心

呢個又係比亞洲空幹王食過
亞洲空幹王同貓蛇一樣鐘意大波

正呀

呢到無人講日本妹

講經咩你
你貼到一半已經派報紙啦

Lm

On9

笑撚死

報紙HO

4樓就漏精

都丸？

新木優子做女朋友一定好正

你都有今日

難道沒練習太耐 狂舞派追不回來

貌 最近還好嗎
尚愛看綠食用樽嗎

淺川梨奈

洗唔洗賠返條命比佢

真想帶你見見 那box sit位的牠 我想買贏多多 這算是病吧

真想帶你見下 馬會董事的他
聽番win神意見 這算是病吧

又病發。。。。
冇感情點上馬

Newspaper Ho

耿耿於懷 幸福老撾

好心你唔好再上來
連男人尊嚴都冇

你以前帶我北上做大堂嗰啲又好有感情？

福蛇係咪有睇打天下

好撚好笑 吹埋頭

要你瀨有得唔瀨咩

唔撚瀨呀

睇完popu lady吹埋個頭瞓呀

坐騎實力+排檔完勝！潘頓周三過硬雷神？

剛周日潘頓3:1技壓莫雷拉，現時最新形勢雷神只領先潘頓一W，嚟到周三谷草，莫雷拉更加係未跑先輸，坐騎實力一般固然蝕章，而最重要係佢親家潘頓唔單止九駒夫卜，仲要係隻隻排內檔，好馬加有運噃，對手點頂得佢住吖？

潘頓第三場「特醒」轉倉有變數、第四場有前仗後上如飛的「愛添勝」，第八場「鼓浪順風」剛戰亦入Q，上述三隻抽最內嘅1檔起步，形勢夾到絕晒呀，係咪好大機會已有頭馬交出？尚有3檔馬「以戰養戰」(六場)有近績、4檔馬「同盟力量」(頭場)沙田過谷草卡士高、第七場4檔「勞動創造」亦係山雨欲來之馬，至於排5檔的「發財福星」(二場)，則是何良搶分實力馬，再加埋兩隻7檔唔差的「銀河飛馬」(五場)及極勇銳「與龍共舞」(尾場)，潘頓呢期玩內檔全攻型，分分鐘執三、四W都唔奇喇，只領先一場嘅雷神，未必頂得住了。

屌你咪燈

垃圾
同個女講咗故仔 氹個女訓未

福蛇要瀨埋腳趾喎

又抹黑

福蛇振夫鋼未

勁中啦

基本

每人得100衰撚過返pt
全職時間
兼職價錢

你哋兩個仁到⋯

Slave

呢個基本啦
但係遲d教到佢講i love you 3000就咩都回哂本

聽日開始得返50

振撚左 易到仆街

垃撚圾

兩個都老婆奴

當比錢屌閪

奴隸雙子

屌你新朵
5050

你呢句敢同牙嫂講？

結衣世界第一

5雞屌西

唔理我改歌 想4

$50屎都無得食
佢都係想我戒賭者

雙子情歌

睇得出你老婆用心既

佢以前唔係咁架
生左個女之後就好似黃蓉係射雕同神雕既轉變咁

贏粒糖輸間廠
佢都係唔想個女有個爛賭老豆者

阿嫂出面叫牛郎
你比錢佢叫
陰9公

咁你戒啦

我自己唱撚咗

你只係5050咋畜生！
退役啦

Demo呢

我戒了

有個好老婆 會幫手戒賭
仲好過1834633

呢到唔係馬po?幾時變左av po

屌你 佢仲毒撚過我
成鳩日係屋企比個女撚同撚我

5雞戒賭法

擺明平湖之星黎
講就兇狠
最後閘都唔敢入

屋企缺唔缺寵物
利申 唔洗散步 拎拖鞋報紙基本 每月加5k無限q 只求三餐溫飽

5050係華商會挑戰盃贏過btc
唔係放係垃圾另廄一定有G1

屌

咪你嘅命運囉 放喺垃圾倉

平湖之星呢啲垃圾唔好提
我擺明係威爾頓
講un力 威爾頓贏打比呀

仲會間中作歌 娛樂大家
網絡打手幫你做門口狗咬死哂佢地

除了慢閘一切都美好

禁你老婆肯定係將男
專劏你

照顧一隻閪貓已經好煩
次撚次ot開電腦就跳上黎覇撚住個keyboard

撚你

我唔會 我會喺枱底幫你吹
有意pm pt/ft都得

連你都jer
同你無咩恩怨

睇黎成家都唔鍾意你

計全盛將男邊係威爾頓果皮800米衝程
將男只係keep到高鋒期長

正到仆街 人間性器

呢個post d男人真係好weak

有gay佬
馬po好撚多gay佬

味拎退役馬打j @新力必

有同好

夠啦 成世食撚住你

真

你啱啱pm左me...

做男人做到咁
寧願ifc

你一定好大波

收嗲啦

男人我唔啱

將男唔識評
你覺得廢果陣就會贏
覺得大機會就失準
我都唔知佢實力到邊
不過話哂第一隻跨年長途三冠
仲要出自狄倫
最緊要係呢隻明撚欄主圓

好撚多癲佬
無個正常 除左我

咪拎新力必呢d垃圾同打比冠軍馬王比

淫貓

病發吧
狂喵派！！！

識睇電算機 唔冷唔去
退役果季一出爆條大冷q

威爾頓贏呀

喵都係咁講 愛不釋手喎

Gay貓

馬po啲人成日呃撚含

依度乜人都有，係無正常人

牙快 淫中之霸

我

我已經要休假好多日

唯二正常人
我同你

好耐無見 快利快唔快？

你仲有無去叫雞Post

又贏到退休

呢場當年入場睇真係J撚死

退埋役

叫雞達人

你依家抵撚死

正常人lm

往事不能回味

上水未 掛念大家 個個贏到上樓唔識人

想搵人幫手吹頭

Pm

其實係咪有咩誤會

包鬆腿

好多人同事都不了

叫住雞 賭馬

快利撿樹枝

叫鴨達人？

嘩 好撚巴閉

明少少 有聽過下

星期三拎住牙貓老友欄主圓黎賭

牙貓一向好巴閉

上！ 啊！ 上！啊！上！快啲！就到！啊！！！！

上水好嗎

笑撚死
快仔出黎隊爆牙貓

屌你老母

上水踢爆牙貓係骨場幾巴閉？

雞蟲貓

吹完未

有無人覺得一星期除左星期三晚上同星期日下晝 馬po先會開開心心

貓蛇係雞蟲

屌佢頭先又話咩呢排無得去深圳好辛苦 叫我開價比佢屌頂住先

貓蛇=迷拉 胸奴 雞蟲

po po吓J圖派報紙有幾正常

吹吹吹 佢幫我吹就有份

辛苦你鳥

咪jer

幫你吹 -50/day

好撚gay

$50包吹我ok

佢話比水我
點知係呢啲水...

1日得100
-50都ok
好淫

貓蛇有無邪骨場推介

你問佢 佢都係介紹我比你
陀地啱嗎

佢有段時間蒲開觀塘

男人不了

觀塘好多大媽

大波佢ok了

「唔使同佢有感情
淨砌ok」
(淫貓，2020)

笑死

我戒左賭

問當家啦
我唔熟

明天會戒賭？

係巴閉就好 仲係到游緊水

牙魔 又想點

賭錢啦

有會所

明天戒 後天復出

痴鳩線
今日係馬post 終於明白敵眾我寡

下個月復出

群駒密攏

又爆

siu45siu4

馬po真係無個正常人

一堆gay佬
一堆飛機場控
又派報紙
仲有淫賤指南針

睇快蛇撚貓

你＝食得好偏

第二場睇岩隻威威高星

好過刨馬，跑完咪又係

痴撚線
又屈我迷拉同叫雞

迷拉
叫雞

咁都食得偏
個個有波有腳
人稱xxx蔡瀾

叫少d雞啦
打令去一次淨洗都3000
夠你買幾場馬

天下為攻iCATory

有波有腳冇樣仲唔偏
你晚晚蒙頭入閘

佢去觀塘三舊落樓

一個邵岱兒加有村已經殺哂你哋d咩heidi yanny

將男點睇

叫雞事小 迷拉事大

聽日潘頓手馬咁正

三舊 乜野級數
佢只求大乳？

>D cup

走咗少少樣

50路

星期三
記得賭貓囝概念馬
合拍雞蟲

好野來的

成班淫蟲

你樓上

果一個姐 迷拉第一人

淫唔淫我唔敢講
但佢迷拉第一人就一定無走雞

馬po禁多唔正常
會唔會有迷肥+迷拉
呢啲真係要幫佢取消登記

早着迷潘
仆街了

瘋狂吹奏

幾時搶精選

頭3場牙拉3win 潘點追

無睇幾個鐘變撚咗婆奴雞蟲討論區

法國賽馬會宣布法國平地馬季將於五月十一號於巴黎隆尚馬場揭幕

你自己話派報紙-,-

貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

馬po四寶幾時變咗榜尾四連環

江南馬po四大才子

江南馬po四大才子燈閪

史卓豐達標靠「熱血」

騎師史卓豐早前連贏三個賽馬日後，最近三次賽事卻未能取得頭馬進帳，不過他坦言未放棄早前定下的五十場頭馬目標，所以必會全力爭取破悶局，明晚跑馬地夜賽六匹座騎中，他認為以「熱血鬥士」和「首飾傳奇」兩駒最具爭勝機會。

東廐「熱血鬥士」近期轉戰谷草中距離即取得連捷，明晚原裝配搭再跑，史卓豐認為有望取得三連捷。「今季『熱血鬥士』踏入五歲成熟期，演出較上季穩定，由於此駒前速不慢，跑法並非太被動，所以能夠勝任谷戰，之前兩仗贏馬姿態良好，周三晚牠再跑谷草中距離，即使負一三三磅，但馬兒仍在進步階段，繼續在三班賽競逐，當然仍具競爭力，跑同程亦已證明實力，只要跑回本身水準，有機會再贏一場。」

蔡廐「首飾傳奇」早前連番在谷草千二米走得接近後，剛戰終於贏出在港首場頭馬，相隔兩星期後，再列陣同一班次路程賽事，史卓豐說：「『首飾傳奇』上場遇到的對手不算強，而且全程走內檔慳位，因而在有利形勢下勝出，不過馬兒當時在出頭後便奠定勝局，取勝姿態輕鬆，加上牠仍是首季服役，按理贏馬開竅增強本身信心後，隨時愈跑愈進步，今仗再跑同程，同場對手跟上仗相若，『首飾傳奇』有足夠條件再贏一場。」

搶口到

成班富二袋唔使返工冇人朝早講馬

訓教好過

win神Ho今日考卷三加油

係咪想黎個翻版

戒撚咗

ADD OIL

牙拉頭3場3win都唔賭？

貓蛇反拉第一人

有冇帶全攻型收音機
唔好帶平時入馬場嗰部

十三少響徒弟操完馬之後，親自帶領佢引見其他練馬師，包括大摩、告東尼、蘇偉賢及方嘉柏等，睇嚟對呢為徒弟極為重視。

周俊樂星期六係咪有佢地啲馬跑

咁正路？

全DADDY幾好人
補隻妙算達人俾陳蛇騎等佢賺多場策騎費

究竟巫顯東師傅係沈集成定何良
變撚左何良主帥咁

度好馬

終於有兄弟幫我講返句公道說話

反拉路上一定撐你
但係CALL G不了

前年定上年比咸成公開係咁屌
話佢啲處理求求其其 又有傳過佢掂某啲野 搞到師傅要同佢決裂

無call g痴線

蒙眼入閘

仲要觀塘 聽到都覺得老

掂某啲野 ...跟你學....
觀塘兄弟...

當你知貓仔住邊.... 都要去到KT搵食....你就知佢決心幾大..

好累
又天下為攻 潛陣先

鬼叫何良係個好師傅咩 教左好多好徒弟
泥水狄狄乳甜牙東 四大華將

利申
我係貓巴fans
成日跟貓巴買

其實我都食唔少
火紅人

@金仕芬
「百寶袋」配新十磅仔， 好大機會逃,,, 點睇?

以前好多時間刨
加陣畢左業 返工邊有時間
鳩Up就有份 唔洗跟我

笨輝同十三唔啱㗎喎
竟然借到樂仔？
總之換人就合埋眼轟落去

要ot

周俊樂暫時於周六賽日獲得四匹座騎，包括兩匹來自師傅韋達馬房的賽駒「承你所願」（三班1200米草地）及「進力之城」（四班1650米泥地）。

另外，周俊樂亦獲大摩提供「二郎」（一班1400米草地），以及姚本輝提供「百寶袋」（五班1600米草地）給他執韁。

留意星期六買樂囝

決定左
WP 4X11

二郎110磅

唔岩還唔岩，
新仔落地，個個都借，係唔借比笨 好出面架Wor
13 世界仔識做人，呢d野唔會搞事啦。

btw，星期六周俊樂騎四駒，包括韋廐「承你所願」、「進力之城」、摩廐「二郎」和姚廐「百寶袋」。

「百寶袋」 跑過一次1600米，就係逃。
換周上去，好大機會真係走就算

又逼害種fuck者

結果呢隻百寶袋 季尾 十磅 擺前走 咁就到先喇

二朗正
反正隊響前面走

差唔多到終點
睇嚟百寶袋可以一放到底
周俊樂喺香港嘅第一場即贏呀

膠西 首日 大四喜 第二
黃俊 首日 冇 第二日猛闖 第二
火車 首日 花月流星win
屌你隻二郎一定賭身家 乜都唔睇

承你所願百寶袋起孖

【首戰騎四駒】周俊樂周六處子戰騎四駒，包括「承你所願」、「進力之城」、「二郎」和「百寶袋」，韋達、周俊樂訪問

周俊樂正式拜入韋達門下，今朝韋達帶同這位新徒弟出席晨課，周俊樂為韋達操了一駒「超能量」之後，韋達就帶徒弟四出與練馬師打招呼，至於韋達表示希望周俊樂可以享受賽馬，不會給他壓力，認為他是有能力的人，應可與馬房團隊 攜手爭取好成績，他能否成為第二個何澤堯，就視乎其目標和毅力，自己會全力支持這位徒弟， 亦會盡量找練馬師支持他，星期六周俊樂騎四駒，包括韋廐「承你所願」、「進力之城」、摩廐「二郎」和姚廐「百寶袋」。

不過樂仔D馬應該無乜分頭
APPLE 吹奏左好撚耐加埋果幾隻馬都唔係咩好邊線既馬

同種福者鬥左頭800先啦，
種福者又係死跑法冇變速力。

其實樂仔未去澳洲前喺笨輝馬房度學咗兩年嘢
笨輝先係佢師傅

兩隻速度感唔同啦
百寶袋仲要121磅

頭場 想賭 兩大師傅 有冇人屌醒我

百寶袋同呢隻單Q收錢

同盟ok首飾麻麻

當 我航 暴風俠 冇到????

你知我一蚊都唔買佢㗎

出道以嚟淨係贏過呢個路程
兜咁耐返返嚟用潘明刀明槍交代格啦

老實講
大潘今年騎姚本輝既馬 績好靚
無既真係馬無
無見過佢玩野

樂囝勁能到

kc識嘢

我都覺得算係好好， 上校果次錯不在佢

絕不懷疑佢戰意，從操練黎講。
隻馬出閘又準，唯一擔心只係個分 (個負磅)

就係因為個磅所以搵返個重磅騎師孭少啲死鉛
之前波仔皇天騎咁多死磅都跑得ok
潘理論上重好
不過應該冇賠率
馬會放呢組頭場都係預呢場乏味啲
出閘冇問題放到頭就gel得

馬場冇永遠既敵人
何況我覺得十三同馬王輝一早已經冇野
因為好耐之前十三問過馬王輝索騎過威震天
雖然最後係西拉騎左上去
你睇番2018 1月既操練，十三操過兩課，呢壇野我好記得

真係承你進力比我噏中

本身以為用牌仔，黃俊果D，季內127嬴
用黃俊 可以126

呢隻首飾中過伏

其實寂寞 就如自己一個
贏多多

係！威震天我都記得
不過十三掛靴儀式笨輝都係冇去到

幾搶口

改得幾好...岩音

呢隻馬幾尺寸難贏
潘把握會大啲

其實係邊首？

基本野 叫我馬po歌者

掛靴儀式我數住邊個冇來
記得老苗同高佬新都冇
但高佬新係去左買馬

其實寂寞

其實寂寞 就如自己一個
鑽飛鷹

美詩ho ball
篤爆左扮黃買料仆街

事事為王

代代為王 WOR

如果想哭可試試對馬po滿座 說個笑話
史卓豐

想點

賺完可以再賺勝完可以再勝係好崇高既賽馬理論黎

三個字一定係塞贏多多 無其他選擇

快樂實在轉返谷會唔會更好

遊玩時 開心好玩 不必正是你
豹子膽給我活著 就似爆騷

加州更好

寶高一棍未

回鄉更好

其實笨輝嗰陣都係買馬

頭場想要運財

沈好似公開批評過小毛

童子

係， 但印象中一屌完巫就贏馬

話佢騎得求其吖嘛

無潘無錢贏

高明

你好我好
中國好

跟!!!!!!!!!!!

成班社會賢達不撚用工作
朝早傾馬 夜晚傾女 凌晨CALL G
屌哂你地老母

諗起柏寶

明輝？

你5959Q 500k仲要返工?

老苗真係好撚小氣
雲高爾黎，鐘意捉騎師錯處
唔岩就雪

你又單單打打 女朋友係貓 巴打
迷拉就要比你追擊???

頭場 好友無敵
儲返火了

大外一氣

精簡最好

番工為興趣

苗禮德應開心

想知老苗開心左未？

我返高寶地產
同老細睇操刨馬

勤工獎

係唔撚雪傳奇

你老細比咗料未

福蛇美滿家庭
又中乘勢電路q
日頭賭馬
夜晚奶腳做家務
馬po典範

今晚陪老婆睇狂魔的

狂摸dick
930記得轉99台

傳狗世一

其實真係睇唔透老苗
我唔明佢點頂得順史卓豐

玩得好

苗禮德應開心 為什麼需要等
你是銀紙吉金寶 我眼睛飛霸龍

雪過一輪啦好似 騎烽煙蛇贏得太遠

史卓豐 教佢養生，舒服

唔錯！
但苗禮德係敗筆
唔啱音

好似係龍騰摘星定星州炒米

大潘啦

勁撚到

除左苗禮德三隻字其他堅啱音

狂摸dick好撚on9

喂喂喂...今晚點部署...

迷頓好似穩陣

澳洲騎師除左閪手特別礙眼

留意到馬po冇人迷田

趣怡上場好吸引

垃圾 有撚人迷咩
一抽外檔最少跑多200

嬲到要打兩次

穩定地輸

音樂系畢業

林夕

牙蔡係咪都冇去

冇
牙蔡老苗好撚小氣

你唔好再玩穩陣之選啦
第4冇分架

欄主圓似大搏殺

最唔明點解有人頂得順田雞

Tony

好撚必
成日用閪人搞到贏變輸

最衰福逸抖暑, 唔係晨操你可以追住佢嚟咬

告狗有5win輸佢

而家福逸追住我黎咬

留意到馬會賽日頭條 不迷潘了

老仆街成日想分多兩個錢

當你以為燈
佢就開俾你睇

紅星很清楚 多多這個勝賢
威威心得不過晉神
飈驥旅行乘勢歡心
亦是無負四千金

你退埋役都咬人

想聽你唱.............

韻都押埋
馬po詞神

無聊玩下炸嘛

如果支持華將 輸騎師都無咁on9

真， 好過成日贏多多果件

成日覺得告啲馬幾好但比左田雞搞到買又死唔買又死

告狗配潘狗而得既多數都係xx精綵同xx美麗

我都係嬴多多苦主之一
皇天on9

驚尻咩下場補中啦

發完癲未

風雨犬騎緊咩

你搞搞你老友， 好人好者迷肥

有時寧願用屎忽龍
走死位當無騎 都唔好田雞咁騎到on9 , 體力又用左馬又輸

好難搞
成日話肥好好 練馬好掂

得個第三， 隻馬就算贏唔到都唔會無q啦

你地下次去觀塘果時傾傾佢

好撚想賭馬， 仲有日半， 屌

五月五日 晴
今天是戒賭的一天。
感到十分開心。

無胃口食飯，
睇住啲賠率飲緊保礦力吊住條命

直路突登走入陽剛武士同另一隻馬中間

其實冠練點樣操馬操到馬靚晨操fit但出賽一步都無

又可以慳番餐飯錢
多50$賭

當家精選深愛壽臣
得賞影疾下游翻身

輕鬆到 開心人生 健康在望

喂屌 返教會又得罪你

Bogo

聽晚田雞又好多隻實力馬， 點部署

無比較都唔覺得你差， 覺得你幾有誠意
但牙當一改真係唔同級數

迷肥係勁啲

$50 上 $500k

買佢冇錢收

都可能關事， 死肥鬼咁鐘意唱歌

馬po一周事記
傾古代馬 > 教會concert > 傾女 > 恥笑老婆奴 > 傾女 > 傾古代馬 > 傾女 > mon post狗搶閘 > 傾女 > concert > 傾女 > 失控

又係皇天擊殺同閪拉爭騎王

幾時傾仔 有啲新意

好友無敵 閃電精靈 加州雷電 快樂實在 點唔買
仲有甲烷 孖寶兄弟又驚佢殺入黎

次次咁講

一周失控2次啦

冇國際賽
牙佳 朱利 比人當condom

O仔係咪仔

忠心勇士擬轉投方嘉柏馬房

由大摩訓練的三歲明星馬「忠心勇士」，上月在一級賽主席短途獎大敗兼且流鼻血，今季提早抖暑。賽後，大摩表示希望將「忠心勇士」帶到澳洲出賽，認為此駒不適應香港的環境，若然下季繼續留港的話，未必可以發揮出最大潛力，甚至有機會再流鼻血。

不過，「忠心勇士」馬主已決定讓愛駒留在香港出賽，換言之此駒將會換由另一位練馬師接手訓練，而馬圈流傳將會加盟方嘉柏馬房。

以往也有不少高班賽駒由大摩過檔方嘉柏，最令人深刻是前女皇盃及香港金盃冠軍「軍事出擊」，轉投方仔後贏過兩場二級賽，另外仲有「包裝博士」，加盟方廐後一出即贏二級賽主席錦標。

支持華將同弱勢騎師搞到輸左個冠軍比仇人又點睇
而家都數到至小3w輸on9騎師

你問吓六爺
添滿意x達狗

呀菜同十三到底因咩反面
反到連掛鞭都唔比面

加洲雷電上場唔叻
甲院我會搏佢冇

加州雷電唔叻

醒臣垃圾到

以前田元灝好似有擺馬係方祿麟到

加州雷電擺明唔係四班料
上三班輕磅睇多次

又迷加州...

承你所願 殺哂

以馬論馬

加州我覺得又ok
望就望佢照樣有路捉， 有就全日有，一無全部無， 唔好得閒死入黎

禮拜六四隻加州 點都搵一兩個po標題賀一賀佢啦

Dllm

幾時擺大摩馬

有場神龍犬輸比皇者再現
一來一回兩場

留比波利蛇

肥鬼個年個個讓路比佢

孖寶下年先諗
計馬一定高

雖然唔同場，但係同日前一場既維港奔流讓佢4磅慢佢0.07秒
即係輸半個馬位到比佢

加洲配田雞一定去
配雷拉就小心

今年應該唔係想爭冠
當年牛精仔，威利猛男個騎師on99
禁就跌左個冠軍

禮拜六加州銀晉 點睇

爭成十幾場點追
當益老友做冠練

告仔真係好支持王志偉

唔知有無做愛

得3場2400俾馬王

可以諗定媽媽節禮物

好利放先諗
呢隻我麻麻

講完威爾頓跟住講雞翼隻詠彩賓周

睇定樓先啦拿蛇

閃電精靈點睇
分盡未

見到以戰養戰
想轟

2月12號晚上

今晚搶金鼓齊嗚$180w$46p

3歲133 12檔贏 應該可以有進步掛
都係驚個人啦 莫雅騎就信心大啲 呢個就。。。

天才部署黎
1.5 雷拉散哂
3.7 田雞贏條街

莫雅贏個場真係技驚4坐

至弊明明識追
又比告改造成放頭馬

同路，要鬥快了

執輸行頭慘過敗家

熱血鬥士跌左成四十磅

王者再現報咁多既

同盟力量3.5逼我轟

R6 辣臣 (新力必)

跟

趣怡 9.7 7.5 係咩玩法

尋日腎仔有講

太陽戰馬雖然10檔 但咁冷

呢隻上次都有轟place , 幾驚比快利寶過到
今次難跑

怡昌d飛

睇中咗隻馬退出埋

太陽戰馬落班放牌仔好似穩陣啲

夕爺原來同我地吹左咁耐水

Same諗住用黎搶

R1-9 冇心水 （被屠殺）

今晚咪有得賭

腎仔好鍾意隻鐘意寶喎

我反肥
又邊個中傷我

你迷肥大將軍

原來小大腸去左試草閘

玩多首
頓頓 儘量別教鞍歌的淚傳奇
留低 豐豐你的飛帥
從正是你專一

有無人要勝利在手

五班好超,又有戰意

巴打 你份人好幽默

尤其是季尾
五班識放都GEL定頭

好友無敵 殘忍只需一棍

好勁喎個組

送比你:

深愛不似傳奇 但要走 總要飛
道別不可再得意 不管有沒有機
給我精算率然 但你手 如明日電訊少爺
願你可以 留下共我曾愉快的天意
當美麗躍動完美 可遠在笑傲成功中找你

$3000

牙當 = 黃偉文

軍民歡點解gel唔到

俾大摩爭冠

星期二炸老細

叻啦叻啦，吹頭啦你

睇嚟贏好多
仲有心情賭

有田雞依啲慒撚喺度隨時搶到出嚟都入灣

福蛇勁中 攞哂d錢

牙當可唔可以唱埋

你食左屎定點

想點呀試閘56.4

又想爆

拉倉未

pro界 鼻祖級人馬 牙貓
出山唱歌未~~

佢要拉嘅話分分鐘俾肥鬼

今日同你老婆開會
你個賭仔又進貢唔少比佢做私己錢

幾時會練彎行星夢 小大腸

公道啲講
今日好多組都好快時間

天晴地快掛

韋達傳授周俊樂成功心法
5/5/2020

周俊樂首朝跟隨韋達開工，心情興奮(右)。

馬會新見習騎師周俊樂，獲派跟隨韋達學藝，拜師十三屆冠軍騎師門下，今朝是他第一日在韋廐開工操馬。第一日開工，韋達主要讓徒弟熟習環境，並引見他予其他練馬師作介紹，方便日後爭取策騎機會，只安排他策騎「超能量」於內圈踱步，並沒有參加試閘。

在接近收操時份，周俊樂在師傅陪同下接受馬會電視訪問，騎者表示首日在韋達馬房開工感到開心及興奮，榮幸能跟隨十三屆冠軍騎師學藝，希望可以從師傅身上學習到很多東西，期待周六首次在香港出賽，與莫雷拉、潘頓等高手同場較技。

韋達讚揚周俊樂工作態度，十分好學，從澳洲策騎時的影片可見，騎功及意識均不俗，希望可以引導他走向正確方向，培養出良好職業道德、勤勉好學的品格，並在香港激烈的競爭環境中，懂得承受壓力，精神及體能上時刻保持狀態，最重要是享受策騎及融入馬房團隊，只要心態調節得宜，將來必有美好發展。

13 禁室培慾.....

Dodo試閘第一

毅進星 $100

老友威威
三季冇贏馬

紅海灣又有新馬

與莫雷拉、潘頓等高手同場較技

唔提我陳
初生之犢不畏虎下話
我陳星期六就bounce back你

柏記念爆到七彩

肯教曲尺手未

陳蛇以爲可以bounce back
點知無耐就有個新牌仔

魔族雅谷同個名太長唔識串嗰隻去左邊

風起了first up就算啦

咪jer好唔好

R1 都會之星(Win神Ho)

黃牌定DQ?
@睇書 @新力必 @ 烽煙 @波利

取消登記

算啦...派報紙已經好慘...

我而家係紐西蘭
點計

直接-40

有幾慘？
必蛇烽煙蛇想派都冇得派

1001同路人...書蛇偉大到

@新力必 @烽煙
金蛇串你地
黃牌定DQ?

係紐西蘭連登個時間會跟住郁?

收皮啦

係

Win神Ho慘到⋯
又派報紙又要收皮又要被取消登記

派報紙 男人之恥

咁冇錯，大家冤枉左你

上！上！上！透出！撳住！
...哎呀...咁快就冇嗱...

都係你夠均真

原來你人生贏家到咁............
屌你老母住海外賭港馬

咪屈

咁又真係冇寫明香港時間

係外國個連登鐘都係跟香港

狄狄仔
做助手唔好跟叻廠喇

【騎馬雙妹嘜】寶妮幸堯有望到海外受訓

黃寶妮現時在韋達馬房學藝。

馬會兩位新女見習學員黃寶妮和袁幸堯，早前在沙田草閘亮相。黃寶妮先於3月中旬初試啼聲；而袁幸堯亦於4月中旬開始參與試閘。根據過往例子，見習學員需要在不同馬房工作，而且需要在港參與一定數目試閘，有良好表現才得到前往海外學藝的機會。

見習騎師訓練學校校長陳念慈(Amy)今朝接受《東網》馬經記者訪問時，讚賞兩位年輕女將，指她們乖巧而且肯學習不同事物，而且態度良好，Amy亦開始部署安排兩位小妮子到海外受訓。

繼蔣嘉琦之後，現時有蘇嘉麗(Scarlet)在南澳受訓；若然黃寶妮和袁幸堯成功到海外學藝的話，距離成為見習騎師之路亦愈見接近。且看香港馬圈，未來會否有更多女孩子在綠恩場上馳騁吧。

兩位見習騎師學員於澳洲學藝 近況係點？

馬圈現時騎師不足，故馬會早前召周俊樂(Jerry)回港，牌委會亦向他發出見習騎師牌照，騎者將於本周六(5月9日)首度在港上陣。而周俊樂回港後，現時在海外受訓的見習騎師學員共兩位，包括呂兆綸(Peter)以及女將蘇嘉麗(Scarlet)。

翻查資料，呂兆綸對上一次在澳洲出戰已是3月4日，而蘇嘉麗對上一次出戰日期是4月1日，兩人均有一段時間沒有比賽。今早見習騎師訓練學校校長陳念慈(Amy)接受《東網》馬經記者訪問時，亦提及到兩位學員的近況，她說：「Peter早前受傷，故處於養傷狀態；而Scarlet早前由塔斯曼尼亞轉到南澳阿德萊德受訓，並跟隨麥理昂(Leon Macdonald)學藝，所以沒有出戰任何賽事。」現時兩人已在海外受訓約一年，一直在汲取不少有關策騎和在馬房工作的經驗，回港日子指日可待。

雙堯出海

何閪堯

屌你老母6月底派口罩
派錢好撚過啦

屌佢咩 一皮嘢抖暑先派有鳩用

下季起手+一萬

暑假賭球輸撚哂啦

成街口罩先來派口罩

幫馬迷起機

我唔要口罩，折現ok?

好似完左事，先派番個袋比你咁
ON9

而家華人騎師咁多馬騎都收幾好

咪係
有冇考慮過派報紙果D手足既感受呀

6月底口罩仲有冇市
想拎去放

優越卡+100分

唔睇半官方喉舌都唔知部能諗過走人

痴撚線政府

放撚哂手頭上果D先
等6月底港共派黎自用

好似6000分先有red card

PR 請問點樣衝分最快?

講開呢樣，果時一踏入2020年 1 月頭，貓蛇已經紅左
仲笑我同興旺 點解仲未有紅卡 要排隊入錢
佢就排優越

笑死又屈

而家幾錢隻 ?

牙當其實係咪虐貓變態佬

2,3蚊掛

咁點解你地要排隊入錢=.=

仆街啦3蚊隻
之前入貨都係3蚊，手頭上果d點放牙

烽煙蛇你係馬房行去邊入錢

hktv賣都好似係2蚊隻

叫馬伕入

苗太幫我入

又二次傷害

頭場想搏下隻齊勝利 輕磅drop到最後爆 點知20賠都冇

睇操最好係咪田雞個隻

@單殿

都係福逸蛇好 日日都cash out 成個馬倉都係cash

5959

抖撚左暑仲咬

日本泥地弱智

折現擺入馬會戶咁啦屌

佢食咗屎

戒左賭 入乜鳩錢

兩樣野冇衝突

入錢放馬會 當放銀行咁

放左唔小，幾時先派下息

講緊你 2020年一月果時啊， 排優越笑鳩我地
點知興旺用ebanking 轉，撚番你

2020年1月你戒乜丫，色都未戒啦果時

放完點知唔小心又用左，慘。。。

聽日bounce back

加州雷電咁冷

排出面輸一半

今晚一條心搶潘狗

路路之星試800米閘
連叻廠隻長途新馬都跑唔贏

彎撚咗？

咁啱呀我又係喎

same road

阿般冇俾冇騎
不過人地都係㩒住

不過我成日覺得800米閘參考性唔大
試得好未必真係好
但試得差就係堅差

旅遊首席死左

嘩超級綠洲又試一課靚閘
肯出未

超級on9課閘好勁

似17/5 1800

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
弛曜風 TORNADO TWIST C028 蔡約翰 羅富全 05/05/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
精益求精 LEAN PERFECTION B040 葉楚航 05/05/2020
晨曦巨星 AURORA STAR D002 高伯新 05/05/2020
齊齊有利 MUTUAL GAIN D078 約翰摩亞 05/05/2020
阿凡達 LOOK ERAS V123 徐雨石 05/05/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
旅遊首席 TRAVEL FIRST T098 鄭俊偉 05/05/2020

掃弛曜風

臨老都係過唔到世

Join

似，笨輝出賽個零-兩星期前試閘

精益求精

你哋洗唔洗咁同步？

肥鬼呢幾日都退好多馬

狄狄仔爆鑊甘
同豬肝串條大冷Q
淨係記得呢兩場

咁啱睇緊試閘片

我鄭又少一匹爭分

燉廐首席賽駒。。。

走出面超級綠洲騎落去反應相當好呀

證明大家都好捕住呢隻

我都有睇
一出係咪省到招牌？

想佢省到
可以笑鳩六狗

而家變左神亮金剛全廠最高分
79分

我頓跑嘅話都會考慮下 田雞不了

騎師王咪又係拉

省硬啦
啲馬主買中長途以後都過哂比笨輝練
全哥真係搞唔掂

成個倉60鳩幾隻連一隻二班馬都冇

笑撚死
79分鎮倉寶，馬房冇二班馬
雪茄都起碼有大道至正 叻廠有都靈，佢乜都冇

邊能個啊，咁能臭貨?

都靈紅星睇個樣都係落班再算

有冇卡樂b份

笨輝練中長途麻麻哋
但呢隻佢係好俾心機
仔仔主操的

精益求精....個心好痛

肥鬼：再嘈會展達人一反彈彈上頂班收你地皮

真係ON9

精益求精 果日拍，跳課21.1 爆哂血....

屯公收左皮
寶高又要瀨屎了

夢想成金bookmark定

幾廿歲人仲要依賴公共交通工具

唔撳入去都唔知原來係蘇家馬

都話好期待呢隻係馬王輝度..
六狗真係得啖笑

書蛇又可以開餐

想睇佢跑2400多D

無得俾佢燉嘅都係辣殺

1001食屎

頭場爆冷

出九龍姐 on9

吹頭未

見到阿凡達又諗起方蛇

旅遊首席

一陣試下用電話搶精選睇下搶唔搶到先

唔搶了

屯門公路往元朗方向，近安定邨有意外，快、中線受阻，龍尾：黃金海岸。

2020-05-05 HKT 18:17

靠你整合了

R1

R6輕鬆

Lm 想跟

想搶齊歡笑

睇錯 sor

齊歡笑

打圈

勉強咗少少囉呀女

搶桃花旺 追寶尾

聽日目標上尾十

想搶下齊勝利

分3組慢慢黎都仲得

早抖

皇者芯聲

寶高 買左7皮戒指比ky

又同路

方蛇追唔追

本身中意尾場退出馬

人生太短

再搶唔到要退出馬post了

ky隻手

lan la

應該靚女黎

lm

我都係

唸住搶第二場 點知

比我買陳蛇 ok?

咁dq佢啦，佢就躝得

Testing

18 55 00

testing

五分鐘後就係大家關鍵時機

打個圈先

求個P應該唔難掛

會唔會搶搶下爆po

勝利紅星柒俊同神仙幾耐冇合作過

馬匹準備入閘

test 18 57 00

精算八方

上次智力寶上名

全身白汗

有200個quota理論上夠用

試閘先

紅燈亮起

打下小圈先

打個小圈先

屌 我都想博呢隻

第一隻搶唔到就休息

入閘

R7 快樂實在 (我愛金世正)

R1 好友無敵 （被屠殺）

R2 發財福星 (poli)

R3 太陽戰馬 (芝麻糊加隻蛋)

R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)

R1 萬事欣 (Suis)

R2 捉金皇 (奧書)

R8 勝感 （小川ともみ)

R1 好友無敵 (福逸)

R6 8閃電精靈 (冼毅力 saint)

r6 利之贏（晏菲路8號）

r2 醉醒神 （なつめみお）

R8 勝感 (玖寶)

R2 龍船 (烽煙)

R4 飛雲騅（排球少年）

R4帝豪寶駒（尊兄）

R8: 加州雷電 （吳宗憲）

R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)

R5 銀河飛馬 (睇書要靜)

R7 熱血鬥士(貓)

R2 捉金皇（香川）

R1 運才 (拿樸迪)

r6 豪情勇駿 (華可可)

R9 合拍威龍 (新力必)

R5 銀河飛馬 ［梁家俊（無傳承）］

R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)

R2 勇冠多 (戚家隻狗喪彪)

R3 桃花旺 (覓腸)

R7 快樂實在(Priestgod)

R1 齊勝利(單挑)

屌又搶閘

好撚彩你搶閘 抵撚死

咁撚多銀河飛馬

反手冇人要大醇威嘅

係街唔得
算

係咪R2可以跟注？定無左？

#802 開始?

麻煩其他人整合

成班傻西搶閘

乜撚嘢跟注

改良緊
未有住

搞掂 easy

R3怡昌飛駒 (單挑)

3組?

我睇準World Clock都搶閘？

okok

馬po常態

我第一

easy

咁撚熱

要睇linden clock

叫咗大家試閘先

R2有冇咁多人揀呀

搶唔到，輸少40

奧SIR 準時出閘

留名睇我上第三

成班荷花福星咁 漏晒閘

仆街，好彩有3組
第10個搶都要第3組

搶唔到齊勝利

奥蛇貓蛇同組

打依句係試閘用
又贏

贏硬嘅馬遲兩分鐘都搶到

其實我用電話搶 以為自己慢左

屌你老母又二組

法國電話時間準過用電腦

我隻愛駒凍過水

勝在有方 — 方駿暉

以戰養戰今晚開勝門

「以戰養戰」來港次仗已在強組跟「聚才」和「閃耀榮光」接近，翌戰已可反勝後駒而跟「大俠士」跑近，後駒最近能輕勝今次同場之「閃電精靈」，確認持續交出三班中級水準。大前仗則以快時間入位，前兩名之「福逸」和「極速王」其後均能勝，水準亦夠高。所以前仗於谷草試準後，上仗縮程到此也看好，果然切入後能跟當銳之「辣臣」串Q而氣走稍蝕位之「奮鬥同心」，此兩駒翌戰能包Q，足證其谷草千二威力值三班頂。看外地七戰得四W三P全入三甲，勝出率夠高且演出準，四歲自購馬見好應可持續。今隔四星期才出，排檔內移而快馬夠多，內疊跟好位後，可憑較佳氣量打開在港勝門。

「勝利在手」兩度輕勝四班後，近兩仗於三班重票失P，縮程或更具貫注力，且對手減弱，可憑黃金一檔跟前駒一鬥。

第三場 4 怡昌飛駒 2 桃花旺 5 勇冠多

第六場 3 以戰養戰 10 勝利在手 8 閃電精靈

唔搶

又搶唔到 上次承你所願搶唔到win咗
大家睇路

一部搶，一部天文台鐘

改定都得
單挑冠軍 -3

咁多人 R1 short咗？

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅（排球少年）
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 8閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 （小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
vs
R1 好友無敵 (福逸)
r2 醉醒神 （なつめみお）
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒（尊兄）
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
r6 利之贏（晏菲路8號）
R7 快樂實在(Priestgod)
R8: 加州雷電 （吳宗憲）

@新力必
幾多組

R5第三組仲有位？

R5 星際精英 (睇書要靜)

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 勝感 (玖寶)
R9

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3
R4
R5 銀河飛馬 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9

3？

好

屌你老母你係唔係唔識字呀

R9 志同道合（香川）

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 勝感 (玖寶)
R9

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3
R4
R5
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9

2組差R9
定係開3組

勝感都有人要 又唔夠快

R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)

R3 勇冠多 (我愛金世正)

邊撚到有講

R5 首飾傳奇 (poli)

R3 太陽戰馬 （芝麻糊加隻蛋）
三組收唔收留我

88

R9 傑彩繽紛 (有村架純男朋友)

無人搶試下

罰你#2抄5次

好在補返R9

兩隻勝感喎

sick 5 sick 中文= =

我都係揀依隻
頭先打錯左R2

2組/3組
點知2定3 又唔講清楚
on9必

R4 妙算騰飛 （被屠殺）

R4 妙算騰飛 (中出大俠)

慢左閘都入到圍

佢真係弱智

R9 與龍共舞 (練馬師韋達）

R7 精算齊同 （芝麻糊加隻蛋）

去完紐西蘭唔撚識中文 淨係日日同啲鬼仔啪啪啪

痴線

R3 特醒 (切柒)

要識走位

R5 分到笑 (中出大俠)

想貼下欄主圓都要俾啲咩都會之星阻鳩住晒

next season

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 勝感 (玖寶)
R9 志同道合 (香川)

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 首飾傳奇 (poli)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)

你睇清楚啲

抵俾人jer

win神Ho警告一次

有幸同峰煙SIR 同組係我榮幸

我早過你R5喎

發現win神ho原來真係讀障

仆街又唔記得左

次次一到六點就暴動咁款

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 勝感 (玖寶)
R9 志同道合 (香川)

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)

七點先啱

屌，無得變正數

@睇書
改返

2組勝感喎

遲左

想睇馬po四寶反底

你先要睇清楚d= =

多謝poli
口裡說輸少40
其實我想盡量墊底

又同晏菲路8號一組 點部署

DQ佢la

叫佢唔好搶口

比時間我再check check
連登唔手動f5有時會唔同左reply

喂 你好串喎 馬王

好多場都同精選唔同路
聽日賺大錢了

搵人評下理
又唔係得我一個問2定3
點知你2/3咩意思
如果爆咗人都可以話繼續係2組

晏菲路8號 -360

收檔啦

原來榜尾大戰

揀左同一場

燒黃紙未

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)

咁撚大句 是次精選會分3組

又串.............................................................

都會之星

綁脷

我直頭iphone hold喺發送個頁等到轉分鐘就㩒算

上次精選正數

咁都有得補出

咬脷都唔掂

你識唔識計數架 -160緊點-360 sidebet$200?

不嬲反手

是次精選會分3組

你睇左邊個reply ar

聽晚先

輸多幾次就有啦

全部飛哂搞掂

諗住你揀頭場

sor 睇漏

屌細力啲

比錢你個女驗眼未

真，輕鬆收錢

On9我會-360我食福逸啲屎

放心幾ROUND後 落番來陪你

又食屎

5個賽日

今期少左生面口

寶高同我講佢揀呢隻 轉個頭唔搶

聽日係谷草五子

佢真係short撚咗

拿蛇做乜狙擊

邊個撚屌話三組慢慢嚟都得

He 弱智

因為佢真係太撚on9

朝早咪可以

我唔中既話點落黎陪我呀你

呢排dse壓力大
睇錯姐 洗唔洗賠番條命俾你

溫書勤力得滯 眼花

なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

@phonein

我又補左入來攬炒你 點睇

你贏 我陪你君臨天下
你輸 我陪你東山再起

屌你老未金世正

本身想搶，諗諗下都係唔拮，廢事比bogo屌

1001 派報紙

睇書 -255.5
烽煙 -286.5

派啦

1001 派報紙食屎

金世正背叛你哋

1001 On9

1000屌牙kit

1001 比狗屌

[妙算騰飛妙算達人] 五月六日谷草九場賽日討論區V

1001 賢達